今晚一係就全部去 一係就全部唔好去 達成共識先

屌條女一時又話野餐一時又話唔食
萬一我帶曬三文治出去 又畀啲野狗周到 隨時要餓兩日

到底去唔去啊

大家有咩提議？

係囉屌
[member]其實係論壇，公海講曬策略，一早已經畀班狗睇曬同做好部署。[/member]

推

又小組討論消耗民怨

是但啦, 聽日三毒

kol形式社運唔work架啦, 而家全部玩放題形式
要做乜自己決定

我覺得留體力全部人聽日清晨去先有最大作用
唔想告士打道件事再發生 唔想再有義士犧牲得唔係最大價值
聽日working day busy morning
犬唔會咁猖狂

見陽光先野餐
但野餐都要早小小去霸好位

共乜撚野識
又要搞小組討論？

我早兩日係海富 差啲畀野狗搶三文治 覺得唔夠人同送頭係無分別

咁多人好難達成共識
因為一開波就講6.11晚

唔洗咩共識 要去就去 唔去就唔去

諗清楚自己想點就去做

和理非嘅今晚消耗下堆寵物狗嘅體力，之後就自己睇時間決定幾時撚狗啦

我都係咁諗
當晚我都係海富 唔夠人 一畀啲野狗夾好多人都走唔切

早餐我會 宵夜不了
夜晚訓一陣 清晨準時食早點餐

巴打們 野餐前落雨 但尾班車過咗 可以響港島區休息 酒店又得 朋友屋企又得 幾個朋友開間房 看下夜景重好 聽日朝早好天先去野餐

聽朝去係最好
而家組織好 要做咩
效率都好啲
因為班狗而家會查人 唔同時間出真係會出事 好易比人捉

晚上野餐？不了